朋友去左日本求籤 有冇日文高手可以幫手譯下支籤

TG: tsz2018

冇圖？？

唔識日文又去求

介唔介意telegram

GOOGLE翻譯都得啦

同埋好多都有中文版求喎

好介意。

你以為支籤好特別得你中過咩 , 咁都要tg

駁吾刀^^